有冇人教下細佬點計呢條電子.....

thanks

唔記得哂, 淨係記得個流程如下
1. 轉完transformer
2. 用KCL, KVL, amplifier 搵哂啲equation
3. 再solve

應該上堂有教架喎,問GOOGLE問唔到咩???

我計左r4,r5,vr1,之後就kick住左